\documentclass[a3paper,12pt,titlepage]{article}
% \renewcommand{\baselinestretch}{1.2}
\usepackage[left=0.01in, right=0.01in, top=0.01in, bottom=0.01in, landscape]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}%Skrift relateret. Du skal bruge det her for at latex kan forstå æøå, osv.
\usepackage[T1]{fontenc}%Skal bruges hvis latex skal kunne vise æøå ordentligt, osv.
\usepackage[english,danish]{babel}%Stavekontrol. Er sat til engelsk lige nu, bare erstat 'english' med 'danish' for dansk stavekontrol.
\usepackage[pdftex]{graphicx}%Bruges til omdannelse til PDF fil. Stortset alle LaTeX editors har allerede denne understøttelse, så denne package er lidt redundant.
\usepackage{color}%så man kan få skrift i fancy farver. Har aldrig brugt det. 
\usepackage{float}%Giver bedre understøttelse for indsættelse af 'floating objects', altså billeder, tabeller osv.
\usepackage{caption}
% \usepackage[superscript]{cite}
\usepackage{subcaption} 
\usepackage{MnSymbol}%Matematik
\usepackage{ marvosym } 
\numberwithin{equation}{section}
\usepackage{mathtools}
\usepackage[export]{adjustbox}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{framed}
\usepackage{dsfont} 
\usepackage{graphicx} 

\begin{document}
    \input{failed_pictures.tex}
\end{document}